見住蝗旭熙個大鄉里樣就覺好好笑

笑撚死 成副終於有得出國嘅威水樣
屌你老味靠你自己連visa都批俾你啦垃圾廢青

打錯
唔批****

我舔kai仔abs

收聲啦

日常射精牙Kai牙腎

Jason哥都差唔多

kai豬我bf

邊撚個Jason

蝗家爾

屌

風光大葬

死MK

55

嘩 啲腳

屌sm 用埋啲死mk同泰民一group

雖然佢係弱智 不過真係全隊最令仔

你收聲啦 當牙kai牙賢死？

佢唔係弱智 佢好識cow女的...

你覺得cow女輸俾個弱智7啲定係打機輸俾once9 7啲..

吊你==

咁啱兩位都姓蝗
真係好柒呀

又係泰容企中間

大陸狗要屌 但樓主都唔好得去邊

嗰個泰民嚟㗎

我意思係同蝗旭一齊坐喺度嗰個
Sor，我應該講泰容又係坐喺中間